金鐘站有狗

[img]
巴絲打小心]